有無手足會去睇serrini

唔知多唔多舊歌聽

佢啲歌好聽嘅可以loop 但有一半難聽到要即skip

的確
有啲歌詞好頂癮聽完會繼續聽
新歌啲feel我真係麻麻

勁鍾意新碟d歌！

飛已賣 新碟好正

買*
字都寫錯 要讀多啲書 飲多啲水了

已買飛

自己去睇冇乜所謂啦…

新碟好難聽 不了

我都係自己一個去睇呀😢

圍爐不如

尋晚好鬼喪

邪教worship

得佢敢咁樣搞

邪教潮拜會

佢問有幾多人係自己一個人尼嗰陣勁多人舉曬手，同埋我嗰行都係自己一個人去囉

真係好似

我同人一齊去都有9舉

新個d 一般，舊個d dont text him, 若葉之年，金毛鈴個堆，超鐘意

form1中學生